慈父遭起重機砸至分屍 遺4名子女

美國紐約一名曾於伊拉克和阿富汗執勤的軍人，為了養活妻活兒，選擇從事建築行業。詎料他於上周六（13日）不幸遇上工業意外，身體慘遭起重機一分為二。紐約市短短一周內3人因工業意外喪命，當地建築部門稱會就連串事故展開調查。

34歲的埃切瓦里亞（Gregory Echevarria）當日凌晨3時在濕潤環境下，協助組裝一部7公噸重的起重機。不過該起重機吊臂突然鬆脫，並從高空掉了下來。埃切瓦里亞不幸被壓中，身體當場分成兩截而亡，另有2名工人身受輕傷。

埃切瓦里亞的兄弟當時亦在工地工作，不過未有目睹至親離開人世一刻。據報，埃切瓦里亞現遺下4名子女。

nigga -1

涉事地點正在興建一幢25層樓高的建築物，曾因未能符合安全標準，一度於本月2日停工，至上周一（8日）復工。紐約於上周合共發生3宗致命工業意外，一名工人於上周一被從高處掉下的碎片擊斃。另有一人於上周三（10日）由一幢13層樓高的建築物意外墮地身亡。

死神來了

慘

34歲生4件， 人地窮都生日， 港豬慘到連生都唔敢生

軍人 = Condom

自己死左但生左4件,力架總人口繼續上升

黑人，是旦啦

死得好慘

以為有圖

Salute